有巴打reddit 開咗post 講義士跳樓死, 推上熱門比外國人知我地既絕望

rip

推

Push

[輔導／心理] 黑警唔畀戰友上去 圍住逼死烈士？烈士遺言「黑警冷血，林鄭殺港」

pish